認真討論，想政府點樣封關

而家係好多po都見人鬧政府無封關，但無任何point，所以想重組一下，我地要求封關係封成點，因為香港而家已經限制入境
就算台灣，其實佢都無封哂唔比人入，本地人同有工作簽證都可以返台灣隔離14日
我先：
1.) 回港易一定要停，只可比工作簽證或有香港身份證由支那返黎隔21日
2.) 外國人都係要有香港身份證或工作簽證，否則一律不能入境
3.) 入境處可有限度批出恩恤簽證比有特別原因而無以上條件既人入境隔離

大家可以討論一下

其實全部人包括所有咩身份官員同入境者入境要隔離14至21日。境外卸貨可豁免。

其實而家就算佢話隔離，但偷走個的又唔罰，變相冇隔離。

而家除左回港易之外，其他仲有咩人唔洗隔離檢疫？而家連機組人員都要

封
訓醒未
全面通關就會
如果一年前學台灣咁封
香港人最少有半年時間唔洗戴口罩

大把外人員豁免。建制上大陸個的咪一樣豁免。
我知道有的人係上面落黎，在深圳或廣州過冷河就唔駛隔離。咁點會零確診?